中共：求下你哋接受我國安法，並且繼續侵我玩...

第一次見堂堂大國，
推完政策要求人尊重

尊重係人哋俾嘅，
冇信用，冇道德觀念，冇人性，
憑咩你講一句就要全世界尊重你條惡法？

得，尊重你條惡法最好嘅做法，
由得你中國人喺返境內玩囉
冇晒外國人外資，話知你點做我都尊重

點求都無用
因為中共無信用

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

同國歌法一樣
要人尊重國歌
但首先國人唔受尊重

屌真係岩晒和理非做 揀1隻有意義少少號巴士號碼

反國安

推
笑死人
騎虎難下
推又死唔推又死